# Comment modifier le style du titre de document ?

## Avec l'extension « titling »

L'extension <ctanpkg:titling> fournit des fonctionnalités permettant de modifier le résultat d'une commande `\maketitle` ainsi que des commandes `\thanks` et autres qu'elle contient. Elle définit également un environnement configurable `titlingpage`, intermédiaire entre l'option `titlepage` des classes standard et l'environnement `titlepage`.

## Avec la classe « memoir »

La classe <ctanpkg:memoir> inclut toutes les fonctionnalités de l'extension <ctanpkg:titling>.

## Avec les classes « KOMA-script »

Les classes <ctanpkg:KOMA-script> définissent leur propre gamme de styles de titres.

## Avec les commandes de base

Vincent Zoonekynd propose des exemples illustrés montrant comment obtenir différents [styles de titre de document](http://zoonek.free.fr/LaTeX/LaTeX_samples_title/0.html).

______________________________________________________________________

*Source :* [The style of document titles](faquk:FAQ-titlsty)

```{eval-rst}
.. meta::
   :keywords: LaTeX,style,titre du document,titre principal
```
